比人話似容祖兒應該開心定灰尻

點解會有開心呢種疑問？

你仲生存緊已經好大勇氣

你話呢？

你覺得似艾辛開唔開心